hi淡友（176）

阿爺加油

算了吧

274穿左

Q牛過夜買大細點睇

快d 270
想抖下
睇左半年市無休

你都準呀
不過我同你一樣
唔夠膽入

唔好啦，彈番上279 先啦

啱啱入咗50手qq put 聽朝數錢
我睇300

今日阿爺會唔會有神秘力量救救香港

請人數錢嗎

大師指引 直落300

我觀察多一個月自己做法岩唔岩先再入市

晴巴... 報個平安

279

激情完就無哂聲氣

有轉勢跡象先搏反彈

都唔係賺好多啫

牛軍

270啦

琴日好似講過今日唔彈以後唔上黎

即市暫時妹下先

唔好啦
媽咪都都成日唔認數架啦
唔好咁認真

希望今朝走到

仲有，果條聲稱三日執幾百個同埋過夜贏咗錢果幾個，麻煩做吓善事幫助弱勢少女啦

今朝最盡應該要蝕10格走 好傷

QQ慢慢升緊

閪位唔做野

唔係師傅保佑你贏到開巷，百戰百勝

棍上呀

最後咪又係跌

我係弱勢少女呀

唉

都話最後會仆街咖啦

聽講白清尋日都睇錯晴巴講 買左熊過 fatfatla

又可以沽啦

你係姨姨

衝呀 港女號

仆街 急升

急彈

輸到要拋個身出黎

順便幫埋弱勢中女啦

係呀死好命

你等人埋單好過啦奶清

睇住d牛變曬做牛肉麵好開心呀
點解新聞仲未見到有人因為抄股而跳樓的新聞？
去曬邊？

Samesame 走左未

後欄全部血 諗起都驚

佢咁樣彈 我又想熊啲

好想allin熊

難得我畫圖準呀

11點走撚晒佢先 怕彈到上月球

晴巴 報個平安

好生面口喎你

上證 2758 - 23

緊係唔會
港女死仲好

彈返上去啦 岩岩高j左...

其實晴巴即放都係輸返啲profit姐
少擔心

又一個新手運

佢入左好多貨？
今朝一睇成堆停哂牌

阿爺當港女提款機
北水流出多過流入

晴巴

最驚佢賭仔心態盡地一鋪

晴巴，呂布巴都唔見左

呂布喺出面9uping

佢都有講過自己賭性好重

白清，好彩今日掉左隻牛反手左

佢好似入左10球不過都係Profit

布神係入左熊, 應該數緊錢者

晴巴, 報平安呀

默默地追左呢個post咁耐真係越來越多人

極限操作 今日可以收工

10球

算你走得快，呢一棍係有心裝師傅食嘅

27350啪未

又新低位

隻QQ CALL 3億成交 係咩玩法？ 輸死人了

殺埋272都唔奇
痴撚線

阿晴，輸一次好閒姐，我都試過輸到仆街冚家產啦！
唔洗咁意氣用事嘅，操作要冷靜

273

本身諗住勁假走，但之前幾次我勁假一走完就升爆
結果開市見唔對路輸左十幾格走左，之後反手左

佢1格1萬
痴線

捨得回未

升未啊 入左牛仔

下試273

大戶今日做野，唔好當係之前咁玩

頭先富途都入左牛
無左三舊水

其實正路都要回下？？？

走係一個策略，記得走之前做清楚功課，個勢啱走嘅絕對唔會錯，頂多好似肥佬咁無限注買返姐

殺埋273？

呀婆：係咪想蝦我老人家。

正路反彈29000

頭先不斷回幾十一百點再落

成日比qq 大手買入影響， 早走左熊

愈跌愈難升
氣氛很重要

26000彈29000

今日個跌勢好認真下

點解係29000？

上次高位
我隻野291
真係好大膽

盤路係要睇，但係只可當参考，因為宜家好多人識做盤

坐緊10格 溝唔溝一手好

應該到底 有冇巴打入牛

290以上好多蟹貨

270 以下個支持位係邊

晴巴應該數緊錢今日咁多極限玩

估唔到咁快落到來
開頭仲睇起碼九月

收到
不過好似回緊
爺閪好大條

唔知好彩定唔好彩, 呢兩個星期公司超忙, 次次都係行左一大段先有機會望

通道頂？

好似全世界都睇淡QQ業積 真係買大細

就係因為怕左佢所以今朝食左先

爺閪唔夠水托咖啦！
計過乜鳩養老金托得7788

呢兩日先睇淡, 之前全部人都等入QQ call

今日超多大手買入， 我少少買左2手 qq call 博

符預期我諗都彈返十幾廿蚊

自己決定啦！
我覺得未咁快

今日個勢都咁弱 斷估即日反彈力度唔大

我入咗反手牛啊

我都係 坐左十格

而家呢個位反手牛定係高追熊？

入左牛

同我一樣...

今日又輸鑊金

同ship

岩岩低位入食幾格即走，驚死。。

即住3格

即坐3格

我十幾格

快啲升番

我入遠牛 等反彈

反彈果陣高位入?

係 太心急

尋日入咗熊, 我記得你都有入熊, 夜晚睇到老美升, ig今日又升幾十點, 真係嚇死 -.- 好在冇事仲有賺

唔跌多啲 點升多啲

有無咩牛推介

希望佢彈多次

老美升好似影響港女唔大

彈到家鄉即走

Me too

伸手黨？ 我都係

63808

熊軍又然
一野cover 返琴日既loss

落多少少好啲 好易打

Ching 巧波

咁快又行 273 準備好未

273 應該可以彈一下！！！

我買緊66023，想睇下有邊隻抵買d姐

諗住今日收市前入牛

好多新人
10個名6個未見過

入啦 我地呢度好多同船

聞到浸徐 食半先了

岩岩開戶口

牛三多股神

你教下我睇

做大個連指

273等啪

由佢哋啦

開完個會qq又跌返咁多

你計數咁差好難教你喎

唉 最緊要晴巴上個水報個平安

前幾日過夜牛
一開市見唔對路
反手熊
蝕到PK

今日過夜牛
一開市見唔對路
無做反手熊
蝕到PK

唔玩啦, 俾返d錢我啊

我學唔識係一回事
你唔肯教又另一回事

開完會跌咗四舊

大師都話明qq仆硬街

唔好再跌啦, 我今日唔畫殺牛牛圖啦

殺唔殺

流哂M, 邊有得易你走

聽日我啲put變3倍

我潛左一排

利申 布神fans

唔好再跌了

都話係公牛囉

高唔高追熊好

無論升市跌市，永遠都只係賺錢既人話賺左幾十格

屌, 冇左成個月人工

273啪左未

冇位入熊

巴打人工都幾高

反手牛未 單聲

向爸爸借了500，向媽媽借了500， 買了雙皮鞋用了970。 剩下30元，還爸爸10元， 還媽媽10元，自己剩下了10元， 欠爸爸490，欠媽媽490， 490＋490=980。加上自己的10元=990。 還有10元去那裹了呢？

點解

人工唔高... 我正股冇放到

一車車牛內出血
全部無得救啦

等出陽蠋先

反緊

free fall 270

58027 食格DLLM

無帶綿條

梗係追，有排跌

晴巴帶過咁多巴打贏錢
冇人想佢輸

大陸FREE FALL

閃先，大多申手

新人lm

佢輸都係面個浸

好似跌得太深 係時間搏下反彈
執格格

夜啲上來吹水

條題目有錯

午市free fall270

叻

273係底？ 但爺閪又賴屎 想入牛博反彈都未敢住

仲有15點都唔殺

阿爺又嚟就2700先托市

佢計錯數

60733仲未啪

我一開始入呢個post係上年年尾
為左參考lindex，唔係講笑，好有用

今日死左幾多張牛

好似冇咁耐歷史
不過真係睇盡老散百態

參考lindex

唔係3,4月300-310 行range 果排先開咩?

我果時都日日入黎做cd-rom

大戶食埋飯 1點先殺273

點解唔殺埋273? 殺左大家都好做

畀時間佢地移落270-272

唔好啦

All in 273

聽白兄指示
所有熊已放
得番270put

岩啦正恩

即市已經殺左400點
無咩特別消息好難再殺wor

要妹幾耐273

未回本
但可以唔洗咁緊張

應該成個人鬆晒

我回返一半，繼續努力

熊軍隻船好重，小心啦

爭果小小
順勢殺完先彈

USD/CNY 6.90

就係因為尋晚喺美國既中資股差先會咁?

琴日牛過d 人咩情況

980係當時總欠款
=10$未還+ (485$*2)鞋欠款

因為從來都冇990$ le條數

反手牛即坐 3格

388 700 put 放左啦
700太多變數
唔玩業績

開完會，
273 仲未死咁好野

坐緊十幾格

輸一半 再走遲一分鐘打靶

我想解,會唔會太認真

總之
阿爸490+阿媽490=鞋970+自己10蚊
呢條數bal到就得, 其他野唔駛理 fake 9 you嫁

牛熊比 8:2 仲有排跌

快d殺完彈啦

273啪得未

270打耙?

27002 諗緊走唔走 個勢都唔知跌到幾時

我7格

273不死傳說

咁都啪唔到

-3點

想點

寧願佢啪完273 彈 唔好係到妺 一係就273 啪完跌多啲我即走

屌，唔好講呀，一講就死

快啲啪埋273同我彈呀屌你老母

溝唔溝貨好？

你又入左

重貨273go

走啦仲溝

273 大戶舉點輸

273最後上船機會

其實我大學讀工商管理
我會計好高分,
雖然我都唔知點解

啪完點解咁老定會彈？啪完下隻咪啪你個隻

4個交易日跌左千三點

273都有億幾貨比人殺左

273有短線支持？ 一個鐘唔夠試左三四次都唔穿

我知錯了 放過我啦

一個弱反彈都無

快d直插270彈

好緊張

玩埋今日應該斬手指 走人lu

273熊軍逃生門

on9仲搏反手牛點幫你呀 唔高追熊唔買野都咪反手啦又彈唔起靠幾格發達咩

一日牛熊深似海
我呢D唔斬J都會經續玩

唔好呀

啪

啪左

RIP

27295

啪左..

終於殺左 大戶lunch又食好d

金J留錢等反彈浪，好快到或者每次彈上黎就儲熊

273 穿埋 屌

qq未到dl

啪，攪掂

由佢地輸下
呢度鐘意玩極限熊既都係睇好哂計好哂支持位先入, 都仲要唔係100%
佢地盲既咁入實死

又話會彈 唉

買咩過晏就

垃圾股，同我快 d 跌爆佢

反手牛左

64067

274啪

說好的彈呢

買飯盒

屌，隻qq 日日跌咁快，我點入q 熊啊，嬲

都係由得佢地算 我繼續花生

64506 272！

連指好燈

準備272

喂真係多新手 wo 咩事 閃先唔鳩up 了

下個啪你

3000張 食飽喇掛？

貨全走，再睇位

屌，夠薑殺埋殺埋272

繼續殺落去！！！

會，我睇緊268，月尾

今日已經要食2手飯

今日彈小小比我走啦

爺閪食完飯繼續跌

me 2

大戶咪臭係玩數字遊戲，當你以為自己計得啱其實一開始個數就係錯!
自己参透吓啦

屌 輸到爆廠

羊清，今日點？

一班新人睇升

唔貪心 汁5格走

唔經唔覺又跌左1400點

呢到越嚟越危險

唉，連指

今個星期做咩跌番晒

cls 我預見到d 牛慘叫緊

好快由班新人9叫我都食花生得閒講2句算

入咗嚟一排
lindex 真係好神奇

肩哥

成個post吽吽叫

咁我睇跌

死左隻恆牛，靠緊隻熊補血

肩哥
還好嗎

威威呢排fatfat la

肩仔

我畫圖都唔計數既

肩哥返黎啦

快撚啲再跌呀

唔好傻啦佢地入左熊扮反手牛姐，呃哂班傻仔入牛大户搏逐隻殺

咁你又話學盤路
屌

豬呀，過夜牛開市都豬10格，成個腦無郁無反手熊
我都覺得自己on9

好耐無見大家
miss you guy

下, 盤路要計數架咩

等你儲返錢

期指-400休市

我都走唔切輸15格
即入熊賺返曬
之後做野放曬算

幾時再上埸帶領大家

借緊人980 自己留左十蚊 970買左鞋 仲有咩唔明先

嘩，做了一個很大的地圖

無入熊輸到傻撚左

讀過會計經濟嘅就會明，好多嘢可以做數的，拉上補下食夾棍

下晝係時候反彈回返啦 入返隻26700牛仔放下 覺得呢三日跌成千幾點真係跌多左

fgo

白兄真係咩都識

肩仔又係QQ 出業績前蒲頭

即係QQ 聽日 .........

白巴你都有玩架咩

尋日執個m記空倉
睇佢升唔夠膽入市

佢個池仲坑過啲大戶

說好的中坑呢

得啦得啦!跌到10676咪停囉

肩哥，上次你上完水，第二日我就收皮 ，希望我聽日仲未去ifc

係，所以唔撚課

港股差唔多同土耳其一樣咁衰
人地由98000落到依家around 93500
港股就由 28607 去到低位 27289

乜野玩法

肩哥我豬既數字多左個零
不過就黎追番曬

肩哥上嚟 係咪即係同一個劇本

你條撚樣

中坑智慧，年經人心智，小朋友好奇

老年人身體 ？

大家都好似豬死
加油... 共勉之

聽日騰訊大家覺得有無得彈

肌肉年齡24碎

唔睇好

睇佢彈返十幾蚊

肩哥正股有無掂

死亡十字出左 我覺得無咁快大彈

今日出業績，跌十幾廿蚊就有佢份

Q put ing

我身體年齡都係24

12前入左10手270牛等反彈
渣到上返285先放

想call

呀晴巴咁鐘意你地奶佢鞋底 以家吊下你地癮ja 你地奶多兩錢肉緊佢就會水上

慘啦, 同個中坑一樣
我仲以為後生左添

死佬仲係玩咁大

Q put 過夜揮下手

唔答你住, 我要睇多陣連指

升番啦好無, 我唔亂畫圖啦

下個支持位係邊 已經觀望左兩個星期無從入手

春牛漏m圖

又要用呢句？
升啦升啦，唔升我點入貨

就快quit工入u又多左野做，睇市都唔得閒

畫埋今日好唔好？

d 圖中哂wo

尋日隻牛內出血

聽日qq 爆升入熊， 爆跌入牛，sure win

尾市入先有肉食喎

今日會唔會又托

其實呢度仲有無巴打揸緊牛

走曬熊啦
快d托

mola mola mola

係我唔好, 對唔住呀

仲有牛咩，都死得九九十十了

我都有玩
fgo 有冇位加

今日尾市入就賭 但聽日開結果再入反手sure win

Lindex統計

有幾多人今日收市先入Q牛摶出業績後反彈

有，272，271，270，繼續極限

前果兩次好業績都俾人沽
任鳩你舞
放曬穩陣

牛熊都入
等爆邊

隨時ready 入269 牛
吽吽吽

沒事巴你呢

跟大師冇窮人

我有隻13498 有冇機會行使到

係，越輸越多，不停相反，痴撚線

支持了

立秋後，已經唔旺大師

佢全年最旺係立春至立秋

大師串柒柒話會彈，仲教人玩工具

大師睇300

咁你知今日要畫乜啦

都無平Q熊, 會仆街嫁

我都係今月輸多左 大注買就出事， 依家細注細注買算

依家無用加密既你

我想畫多幾座鐵塔

枉我仲信qq會380

[member]布兄係淡友post 有時冇加密都好似係真話 [member]

屌柒左

真亦假時假亦真 用嚟fake大戶
好難估

我270 牛

其實都落返range底
仲唔識反手坐牛車就抵輸
而家熊都係慢熊
呢轉最多殺到270
買269/270真係冇得輪

其實輪商係咪應該早就係低位買晒貨，散戶買證只係幫輪商做對沖等佢地唔使蝕咁多

均價28100兩張大期未走

同感 始終會彈一彈上去 差在幾時姐

咁撚癲

又數錢

咁易比你估到我個倉咩

唔好成日問倉 影響lindex呀
我平倉會報

果頭先講完唔會咁易話個倉你知

但佢又真係講真話

無錯

佢講左好多日啦，左call右put

倉同其中一隻差好遠

今日仲未出既 出左先入貨

大C呢排燈績如何

拿 近排就好多人跟佢既
又重新著返燈啦

大師273又中... 好驚驚

贏!

如果落300，你隻野1,2仙到

hsi仲未想彈

個個都話彈
似再洗落去
屌你老未追熊先

得番put 點睇

邊有力彈 有成交落

大定細 你講！

圍通殺

平開super

佢最近叫人突頭call

大師call QQ, 殺呀

27100 go go go

引緊牛

中國鐵塔穿招

你地唔怕QQ 跌20蚊以上?

布神 回都唔回下點引牛

不要再說了

2點破270

大陸成交量都少
得675億
帶動唔到港女

有大師 冇窮人

岩岩食完飯見到Bloomberg 講 中国政府暫停批新手遊

又話升 升條毛

當大家以為273係底

就263先係底

牛

又係爺閪

拿 有put貴 無put錯
咁鐘意估底既估飽佢

直去268? 跟手就258 wor

270已經變左重貨區

282???

上證 2734 - 47 !!!

好友仲唔悔改

有個借口再洗落去

好快free fall
273已破

幾日前 MON HUNT 已經停左

跌得愈深 彈得愈大力

痴撚線
隻270put 就黎價內

Panic

破得位就落多千，點會得幾百

今日跌800點好唔好

跌到唔識停

價內先升得勁

272破位？

我知, 但我怕又彈

我隻已經價內了

睇情況囉又唔洗咁急
唔彈真係唔洗放

陣間要搭膠鐵
休戰下午

死落去啦QQ

大家都有錢賺
我就on99咁輸一皮一千離場
都係練下先好再玩

身為熊軍嘅我真係好撚High

贏經驗

岩 岩岩止蝕離左場
唔好再玩衍生

之前賺咗幾十萬去左歐洲旅行 而家諗住玩番牛熊 今日點部署好

唔怪得唔見咁耐 以為退休

All in Q熊

你都識講你係on99 係都要比大芋撚

賺咗咁多去個旅行先啦

熊佢老母

執左4K

想收市牛QQ搏一搏

繼續熊

又引牛?

大師

入熊啦趁地軟

等佢回下先 一陣再熊

冇brake? 會唔會好似尋晚咁回返

大師又中

嘩屌，又轉向

跟上證落地獄啦 上證個底無得估

hi 特價牛

根據劇本
阿爺應該又做市收窄跌幅

尾市引牛等大戶聽日食A5飛驒和牛

貴就要跌 話之你係藍籌
08月15日(三) 00:15

訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「大師教路」專欄表示，上周原本出現的反彈浪，遇上突發的土耳其危機，導致這兩天港股被打了下來，恒指又折返起步點27,500水平點。本來千餘點的波幅沒有甚麼大不了，若然只是小注買正股博反彈，問題應該不大。筆者在「午間教路」所建議的中銀香港(02388)及友邦保險(01299)，就更加沒有問題。

土耳其事件的影響，暫時仍未到爆煲階段，但周二港股跌得較外圍厲害。就算日股已大幅反彈，A股回穩，歐美股市期貨已回升，恒指下午跌幅卻一度擴大至414點，似是期指大戶刻意殺倉。

跌市元兇是舜宇光學(02382)，因其公布業績後，似乎基金即時要洗倉，高峰期跌逾三成，以恒指成分股來說，跌勢實在罕見。雖然其業績表現令投資者失望，但如此這般的下跌，歸根究柢只有一個原因，就是「貴」！

基本分析始終是長線投資者的依據，價格是否合理，估值是否極昂貴，都是投資決策的重點。股價「炒」得勁，「炒」得高，不代表此股值得買、值得長揸。打着「科技」、「新經濟」的牌頭，說到天上有地下無，最終還不是大戶誇大其價值，引散戶入場的炒作伎倆？

觀乎去年的新經濟股，包括股王騰訊(00700)、手機孖寶、眾安在綫(06060)、閱文(00772)、易鑫(02858)等，從高位計，跌幅逾三至七成，風險程度基本上跟很多細價股無異。

師父好串

Lindex 好撚high

彈彈波.gif

大師係咁追擊QQ

極限牛

一陣就打巴

我一入即轉向, 各位賺多D

你個d係時候食緊d啦

得番put

晴巴真係無返黎

食花生先

我知錯啦
唔好跌啦

7.85 接幾多

咩叫趁地軟？

早上孫女帶住爺爺 而家爺爺帶返孫女

負詳

係未改左名咋

我未走

評

屌畫得咁盞鬼～

I know
But what does it mean
Old seafood phrase

太遲啦你

QQ熊好貴

會上山食草

而家潛緊水 一陣應該爺爺拉返孫女隻手仔上水

畫得唔錯

好QQ~

又單日轉？

唔好反手
270仲有一大堆1++韓牛同A5和牛

升得

我咁有誠意,
畫5隻牛, 升番5日啦ok?

來吧大肉棍

牛氣沖天

700今日落唔落到320

轉頭變哂做牛扒

唔跌啦爆升啦

57790頭先玩到莊家都走埋

我聽日唔食牛肉啦, 升啦,好無

多到要黎做埋dry age

加油
成個浪都無入過

雞肉

打左巴
咩黎?
Q牛?

你唔食大戶都要食

愈跌愈開心

我唔記得左自己買左正股呀

輸無限
贏有限
以有限追無限

尋日回左少少今日又插

冇貨，強姦金31000 走曬LM

283新熊？唔出世即係莊家睇好淡

57990先岩

270-27250係咁入錢，老散

莊一定要接

老散真係以為仲係牛3

都話仲有人信特價貨 美股咩

睇款
半個鐘內似要穿下底

27200

仆街
屎忽恆買左牛，頭先走唔切
今次變牛扒

買啲牛做祭品先

熊市莫開牛

真係多左好多新人

根本就係比人買貨，keep住27300

即係未見底

我以為日內望268

今次抵死
今朝先食完熊

睇圖完全係無 break

700幾億 好多成交

準備落多浸

閃穿，高成交，一野買番上去

呢D市況無hold既理由

港女真係好廢

殺埋272算啦

爺閪不停潛水

比爺爺追過啦 沽未

上證指數 2,733.44 -47.52 -1.71%

等下先，268，可以考慮

一早講咗700直落30蚊

買？插到喊喎

25000 put我都有，上證一穿2691就落

清泉

牛清
有冇今日最新圖

睇線覺得有排向下

岩先咪畫左囉
都話知錯囉

咁保守

有冇晴巴消息

睇實qq

睇到了

呂布變咗大淡友

轉左好耐 你依家先知咩

Yes 佢好撚興奮

all in put

升番俾我走啦

Molamola

700唔理佢聽日升唔升 今日真係跌撚緊
27000果堆牛仔準備變牛扒

你唔係吉倉咩

我琴日都以為係
差d唔記得自己有隻鐵塔

就嚟殺晒

跟

期指282玩左好耐

set 張27170 沽先~

殺唔到都嚇走曬la

依家好似想時光到流到16年，當17年無野發生過

比爺爺過左 好唔好意思

點解阿爺咁急

可唔可以倒返15年 大跌之前

唉真係痴撚線 次次跌浪都冇我份屌

可唔可以返去恒指11XXX個時

而家追

冇耐前仲劍指二幻八 而家可以劍指二幻六了

市傳或因應部門重組，內地暫停新的電腦及手機遊戲審批，相關股份有沽壓。

爺閪忍唔著瀨屎

我都冇, 冇蝕當賺左

靜待資金炒底

大家渣住幾多牛？
我270 三十手 坐格 三十格

拖慢黎走

你地太貪心啦
我淨係想去番上期開六合彩前

你轉身真係轉得好快

如何回到當時猶如恆指一萬的那時

好快冇得坐

嘟嘟嚕

我夠想 即走貨借孖展 沽700

第一日知

咁又真係轉左好耐 穿292咁耐邊個睇好

270 巴打好大膽

企穩左準備彈啦

我遲少少289牛被殺時先轉

坐左30幾格 尋日入 本身遠牛黎

gun!

升番四百幾點 平開咁我都走嫁啦

彈落地獄

坐穩啦

帶我彈上

你應該唔知咩黎

上午跌500下午回300，阿婆都識玩

真係彈喇

仲唔走

270牛 尋日買應該都要0.08咁上下

最力救市

呀婆無講過

你D 295依然係到?

qq熊好撚貴

有彈好走啦
彈400幾點係妄想，依兩日侵侵再搞多搞土耳其
骨都無得你執

邊有好友淡友之分
只有賺到錢同輸錢兩種人

qq真係搏呀？呀婆話等抽高黎沽好d喎

暴力睇下有幾大力啦

冇絕對之分，但都有偏好嘅

升啦升啦，又托高收市

當我乞衣呀
我咁有誠意畫5隻牛
彈得50點俾我???

溝到0.067

qq 一定上唔番340

咁唔睇好業績

好似完撚左

收市入10k Q牛玩下先

繼續向上頂 唔好停

夠你食幾餐啦

又撚牛成功？

師傅話買q call，自己執生啦

好消息出貨，壞消息出貨

邊夠力，我睇上到274就回落妹啦，有274收都當你贏

都冇肉食啦 跌左咁撚多 咩都屙晒 最多屙埋聽日

真係唔彈咩

今日個消息其實都幾差 影響大過業績

我D正股都無彈

消息是迷藥

頭先彈返小小好走啦我都蝕4格走左

大佬啊 股市從來都唔係跌就會彈架，彈係因為壞消息過左而唔係因為跌得多

or清晒d 牛

仲牛

傻鳩先牛
一陣3點一到
直插320
聽日$300

阿爺都無錢救市

而家放晒D牛all in隻最近既熊，呢兩日唔好睇市，帶條女去長洲過兩晚夜，weekend陪下屋企人，星期一返黎等收錢啦，跌到267就會彈啦

佢唔救姐

殺到咁低位。只會低處未算低
一入即鎖

佢要救人仔先, 如果唔係侵侵double佢啲稅

我都唔記得之後升定跌?
好似係升架喔??

今日未見LOW... 坐穩

拖到咁慢

700 今日目標價320

晴巴有無蒲頭？

啪晒

一直都無

最後一波人踩人開始

開市走得切架 好傷姐

無呀但我唔擔心佢

希望佢有走啦

忍下啦全城無信心就反彈

不過佢靠玩極限起家⋯⋯

屌得末日call 無末日put呀700

又救市

支爆

上日嘛
今日過夜個張分分鐘搬返哂落去 但條bar照樣咁長

無事啦ok既信下佢

跌得急會彈 慢慢黎

長左應該

連指

我剩係聽過插得快就愈插愈深

希望

配合埋睇user name簡直perfect

700熊仔過夜 係咪穩賺

你有做stat.?

彈未 再熊 今次all in 食左兩次都係細注 屌 如果allin左 今日就正數左

270牛爆佢

爺西就快跌到谷底

岩岩彈左比你加熊。。。

我有呀 就係食左

前三條牛肋骨食左 仲有後三條未食27200-27000

linex 吹哂淡

騰訊業績遜預期

阿婆都識啦

可能要等星期五收市後，爺西先會出手救市

出左啦咩

遠熊係咪應該擺近d

但qq大彈會好易奶野，雖然依家啲熊都唔近得去邊

買左十手

遠轉近打靶當止賺

係咪可以開始做統計

諗住牛過
熊過

花生呢？

幾日既錢儲埋爆1000點

花生過

一句講曬熊仔今晚過唔過夜？

等佢彈

爺閪都自身難保，仲救你？

爺爺係一個鐘極速超越港股 果然夠熊

彭巴又出手打救連仔

又嚟母親的決擇，感性上想熊過，理性想花生倉

18000?

聽日睇2700門神會唔會嬲豬

開市睇定黎入算 唔想一開市就輸住玩

話唔定最後十分鐘爺閪free fall

大陸西今日咁堅抽

等B浪頂先買

幾遠先
我記得之前你講過286定296係幾年後先返到

冇咁快下話 停一停先點都

彈

巴打睇B浪會去到幾高?

btw 其實想問請教下

當你香港行A浪. 正常係咪會睇埋外圍個情況點定獨立咁睇?

成日覺得美股果邊個A浪未完, 香港就唔會行B浪.

彈只係為左直落270

諗緊係牛3起點...

B浪唔敢隨便估浪頂

過

連指全面睇淡

啱啱入熊就坐幾格

彈快咗

最後逃生門

qq升左一蚊

升！升！升！升！

但兩日跌左廿蚊

大陸西一收就彈上去

支那又核爆

未收

回返一兩蚊
聽日再free fall

Drop to 250

歐洲做好

認真: 291個水位好安全?

死撚返落去啦

彭巴穿20000
QQ點只250

唔係wo 會唔會止跌 上返32000

1日跌1%
100日就反手牛

QQ 差唔多要買定離手

入隻熊三個月後先再望個市

好，收市後我會馬後炮講吓琴晚點解咁睇，係咁

等你

留名學野

吉倉算
唔知今日QQ業積係點

lm 學野

QQ定左格... 大戶都要買大細?

成個市恐慌到 成幾十點 牛唔郁 跌幾點牛就跌價

FF下 如果美股跌，加上QQ業績差，會點

老貓會洗板開post

qq 一定升唔穿338啦

屌，笑咗

個隻街貨多唔多架?

一升又俾北水沽

qq其實唔聲唔聲都升返兩蚊

依排700跌，日日都見到佢

我真心， 大媽收市 仲有北水架？

唔阻你
去忙啦

國指跌得仲狠過呀爺

Allin 左 追返一半

食下花生算

我都唔清楚

qq 幾錢會小反彈？ 273/ 300?

又忙住開會

Day LOW 收

幾時殺牛

美元土耳其里拉(USDTRY)
5.9740
-0.4036 (-6.3284%)
危機解除!!!!!!!!!!!

qq $336.8 大手買入 86.2k

聽日要彈？

入完qq put 瞓着咗
係咪繼續瞓
聽朝起身數錢

屌，你成9日馬後炮嫁啦…

期待白巴講解

QQ 早幾日都係大單淨流入多?

屌，咁唔講啦

留名
不過驚聽唔明

講啦，屌

琴日大單淨流出嚇死人

你應該早d提下晴巴

今日埋單差不多有105B

中期財報已睇 重put已落

跌市大成交

Diu

QQ好多流入

好想玩

seed

每個人都有自己睇圖嘅方法，可以我都會睇錯，我亦都唔知佢可能睇漏啲乜，不過收市後佢都講咗睇漏qq

唔怕死既衝晒入去

但都打唔贏$338大佬

俾你打白清條龍

打你老婆呀屌

非機

入得既都係大手多wor ,大戶gun

一大棍

仲有半粒鐘收市，都係唔賭

我琴晚太遲知佢all in 識賭錢都知唔關睇錯市事
佢問題係all in 犯左注碼控制既大忌
琴晚我都講左過夜牛 就算啪左 破275大位 反手熊都追得番兼有賺

聽日升, OK ?

NO

我都唔敢開近牛，尋日都係開始小注遠既起倉

熊仔升？

等陽燭先啦
唔洗急
一升就升幾日
除非核爆

升仙

SUPER

唔好NO啦
俾我D正股升番先跌啦